Title: Corso di piemontese per stranieri
Date: 2007-06-16
Category: altro
Slug: corso-di-piemontese-per-stranieri
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sto cercando di ambientare Rita a vivere nel cuneese. Non tutti qui parlano bene l'italiano come dovrebbero, ma da una certa leva in poi ci si capisce meglio a parlare come si[...]

Sto cercando di ambientare Rita a vivere nel cuneese. Non tutti qui parlano bene l'italiano come dovrebbero, ma da una certa leva in poi ci si capisce meglio a parlare come si mangia. Leve capì! :-)  
  
  


